成日都話就黎輸, 請問幾時有羸過?

14年
真普選訴求
和理非
結果係咩大家知

19年
5 大訴求, 仲要有一個係14年爭取唔到既雙普選
然後而家係咁割, 又叫勇武退場, 和理非接手?
咁同14年有咩分別?

核彈都唔割